點睇班忠誠廢物話籌到400萬人簽名支持選舉委任

不如話1000萬啦

13億

基本上已經去到藍絲自己都唔信

你估佢講唔出咩 海外港人 大灣區港人 全部都支持 寄簽名嚟

安心出行自動上戴300萬簽名

次次都做假好肉酸

籌到400萬人簽名踢走班忠誠廢物換愛國者吖嘛？

我一個都簽到500個啦

成個中國14億人有400萬人簽名

移民撚（港豬）：關我撚事

今日經過 根本冇人簽 啲廢老點聲嘶力竭都冇人理

我果區搵左幾個西裝友 本身以為係sell信用卡

講就係咩
篤數篤撚到

SOURCE？

見到上左中國網
好多中國人簽

踢走班忠誠的廢物
喜迎止驚黨替代班垃圾既地位

直情班阿婆阿伯都唔想理

佢地唔知道上面就係話緊佢地搞簽名扮做左野
呢個行為只係忠誠的廢物

數都數撚死啦 4m